[突發]新安縣太學府書生以生殖器鞭打其他書生

有人報上衙門，看來那書生少不免被發配了！

朕射你無罪！

生殖器
陽具

正氣